[空炮聯]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [929]

1001

血洗LASK

樓主綠帽

林加德勇破林茨足球會

球王

林加德如果係霸氣杯做到佔中球王
so b會唔會諗唔開續佢架

咪呀 買左山狗先

The city name is?

屌帥返蛆算啦 沙利帶到蛆咁撚廢

蛆好似想搵肥普

Linz

而家先知

on9先會信，打得咁好又有權，走得去邊

Here we go! Jadon Sancho to Manchester United is done and confirmed. Deal will be completed for €60m upfront + €60m add-ons and instalments. Sancho is going to sign until June 2024. ✍🏻🔴 #ManUtd

公海隻賣料仔自爆po, 兩個鐘推咗廿幾版

60m add-ons都幾乎可以肯定有金球獎add-on同歐聯add-on
出場數add-on，入球數add-on，英超奪冠add-on。
仲有d咩可以加到上60m

咩source嚟架, 木狗有咁把炮講到basic得60m, 仲要歐元

我作嘅

屌你900 540咩

Sauce?

Lm

原來咁多手足睇F1
我以前最鐘意佐藤琢磨
睇睇下就一直冇睇到而家

被極速方程式吸引左
有時會睇下

近年f1都係睇Benz 係到兜圈

今日第50圈開始睇就得

買人未呀 屌你老母

干地向管理層開緊火，個陣係車仔又係咁

#mufc want to pay €70m up front + €30m for Jadon Sancho up to 2021, and then an extra €20m in 2022 #mulive [bild]

Borussia Dortmund 'would not say no' to an offer worth €120m for Jadon Sancho, even if it is 'scraped together' #mulive [bild]

A #mufc insider described Portuguese reports linking the club to Raul Jimenez as "utter nonsense and that "the Jimenez story making the gossip page on the BBC's website certainly did not help" #mulive [mail]

2020 70m
2021 30m
2022 20m
又幾好喎

賣料仔個post

笑到仆街
弱智都學人做老千

大米

唔錯

睇F1當然係睇賽車女郎
不過依家好似無左了

好懷念以前睇麥拿崙惡鬥法拉利既年代，果時夏健倫同舒麥加會鬥到最後一場，不過之後巴里哲奴過左法拉利就變左舒麥加皇朝

細個好鐘意睇舒麥加

本身悶到訓著左
最後真係Drama 到不得了

睇完今場真係覺得一切都係命運
ham, bottas, max, 叻, 新師仔 ..

明明都係爆呔
ham, bot, 新師仔都完全唔同運
max 同叻 就注定第2,3 咁

干地又話走
山狗屎波d deal有變數

出面見到gopro 都想sancho 加盟, 但係利無錢 ?

想問各位巴打 知唔知利狗咩事?
好似無乜大收購
拎歐聯拎英超
獎金都應該億億聲?
利狗財政點解會afford 唔到既?

其實正常加陣呢個環球經濟環境都應該縮水啦， 同埋下季轉會係10月先完， 可能等開季先有deal 出現。

始終我覺得西班牙同意大利應該冇閪哂錢， 唔係巴狗唔會咁賤賣個新人拎錢出糧

干地次次都係教一兩年
成績唔差都走

Cameron Borthwick-Jackson has joined Oldham on a one-year deal having been released by #MUFC. Spent time on loan there last season
CBJ有班落，跟基維爾

勁到連高智能方程式入面既舒密加都係屈機

型仔
我曼始終同靚仔聯無緣

淪落到非聯賽球隊

無哂門票收入同比賽日收入其實對球會好撚傷，特別是細球會

英超就話有個電視直播合約，球會係呢度可以分到唔少錢，但其他聯賽就無咁好彩了（但其實之前有一兩間英超球會幾乎挨唔住，無記錯其中一間就係般尼）

比我寧願留佢好過留鍾斯洛祖嗰啲， 起碼佢左中右都踢得， 仲要防守企位好。

係頭一季水土不服就被人打入冷宮， 當年真係好鍾意佢

原來下季上英乙

俾女權撚搞到冇左

佢如果用嚟泊大巴係唔錯

原來曼聯呢場歐霸仲未要飛去德國踢

難怪放晒假啦

作客領先5:0，呢場主場出十一個連加特都贏

係

11個連加特瘋狂佔中？

Wayne Rooney:

🗣️ "Ferguson wanting us to attack Guardiola's Barcelona in 2 Champions League finals was suicidal. Ferguson kept saying we're Manchester United and we are going to attack. But deep down, the players knew it was the wrong approach."
點睇

帕爾馬呢件作客堅靚

留名根進

第二次明顯係防反喎

第一次有牙朗攻都無問題， 頭15分鐘禁住黎攻

Source?

岩
歐洲真係經濟重創
真係鬥底蘊既時候

11年咩戰術都係輸
差距太大
09有費查既話有得爭下
不過無得出

果兩年既巴塞，點打都係輸除非好似玩FM load save

11年比人禁屌到好撚絕望

之前先話武肺搞到要拎政府補助金, 俾人屌到仆街
唔通轉個頭就拎成億出黎買人咩

個年只係籤運太靚, 成隊二線都入到決賽算係咁

No Player Has Scored More PL Goals From Outside The Box Than Greenwood This Season

呢個真, 無諗過呢班人腳入決賽

隊內？

誰曾話報仇魯營太輕易

馬賽->+2GC->史浩克04
真係唔算難

木狗有冇奇蹟比件new signing黎宣佈新球衣呀

無左牙朗已經無得踢

11年其實我覺得排錯陣
park - giggs - carrick - valencia一睇級數就覺得好差
我地如果出到咁： park - fletcher - scholes - nani會好好多

果年隊04好撚勁好似有魯爾同亨特拉爾

仲有Neuer添

但其實唔勁

當年睇唔覺
係第一場紐亞屈機，不過都贏兩粒

同有年維拉利爾殺入4強幾似
實而不華既踢法

嗰場既紐亞同比人射龜既迪基亞一樣咁神

都贏哂大盃又唔係老，其實又好難再R資金買人嘅

無

bid都未正式bid

仲記得個場D人話park打得差, 要換走佢。換走佢後結果防守更差

唔鬥攻根本無機會贏
你睇而家猁係同鏝鬥攻

木狗未放完假

多仔呢幾年又賣左丹比利又賣左佩利錫
如果賣埋sancho
收成300m
但唔見佢有咩大收購嘅

大收購黎做乜 人地selling club 唔係為左爭標

其實叻左啦, 呢幾年識得唔係賤價賣番比拜仁

嚟緊仲有Haalnad個筆錢

個場唔應該小豆正選
應該出貝碧

果時費sir好似係係紐亞同DDG之間揀VDS既接班人

打反擊貝碧唔掂wo, 果年佢入20球但極唔穩定
所以費sir 連後備都唔比佢

如果計朗隊係10號既話, 咁前鋒小豆已經係最快

點會，08年四強就係靠泊大巴先贏到

但小豆成場波皮都掂唔到呢

希望夜晚有J news
木狗星期一唔該做嘢

對疤真係格食格
贏疤可以用泊大巴 OR 現代逼搶
但係費SIR 果陣都唔係打呢2家波
反而車仔對親疤都明顯有優勢

但用30m買返侯姆斯

Btw 計漏左仲有奧巴美揚

木狗: 放緊暑假, 做野不了

中場費蛇太進取啦
想用giggs就同嗰隊疤狗爭中場等於自殺
國米都要用cambiasso加motta先頂得住

因為果場戰術都係長傳斬比華西
比我都唔知點出, 輸少當贏

因為美欺一對軌就唔識入波

仲有用26m買返Gotze
專幫拜狗清貨

仆街了。
青木依家ig 成日都有lin

如果napoli買里爾個個都要75m
Sancho 120m又真係唔算貴了

Manchester United have priced Alexis Sanchez at € 17m.

The salary of the Chilean is around € 620,000 per week.

賣完haaland就到bellingham

個陣應該貝碧先發
嘗試係前場hold波
下半場先換小豆
中場一定係Fletcher+park+carrick+nani咁先夠頂

academy大阿哥

有人肯頂份人工, 唔使錢都放啦

佢地鍾意平價賣去拜
過幾年比人揸乾揸淨之後原價同拜買返

歐霸對lask俾個隊長佢做, 奧脫福光榮畢業

又無未來, 又唔係LEGEND
真係練下新仔好過

good bye lin
thanks for the memories

俾各大歐洲球會睇辦

中場中係冇得揀
Anderson
Ryan Giggs
Michael Carrick
Paul Scholes

Owen Hargreaves - 傷
Darren Fletcher - 怪病
Darron Gibson - 後備輪換

先乜撚野發

要睇下全能王肯減幾多人工
唔肯減太多的話 可能要幫手食一部份先甩到手

先發

爭冠軍好難鬥得贏拜狗，本身多仔個招牌又唔夠大難吸引到大球星，買完人返嚟養到一線就好似前幾年利雲葛斯曉姆斯俾拜狗買哂

唔會肯減架喇, 有球會頂一半算係咁

haaland得60m定70m，有release clause

係office入面坐係自己附近係廢中廢老真係好撚慘
日日係度國際關係學者上身係度鳩噏美中關係
聽到我真係好想笑，但又要忍住，真係忍得好撚辛苦。

係佢哋身上我完全明白咩叫做年紀比我大既人只不過係比我做多幾十年人，浪費多幾十年地球資源。不論係知識定係邏輯思維，甚至個腦佢哋係完全無進步過，所以我真係完全諗唔到公司呢班老屎忽究竟有咩值得我去尊重佢哋

弗萊徹卡里克雙後腰

無架, 叫做多幾年野囉

呢班人多數人工高效率低, 公司裁員一定係裁先

如果上哂岸都仲好啲

打門

而家識玩
買啲非德語系

點球

佢哋唔鳩噏都還好，一鳩噏就露哂底，話俾人知自己既水平係去到邊

所以以前第一份工既上司有一樣既佢教過我，其實我都幾認同佢，係公眾場合，少說話，眼看四方，耳聽八方。因為講多錯多，特別是講得興高彩烈時就好容易露底，俾人知道自己既料子係去到邊度

而耳聽八方，眼看四方就可以知道身邊既人係去到咩水平

咩黎？

班廢老日日睇埋D 藍屍YOUTUBE

貝爾巴托夫 先發

點球!!!

曼區咁多支那仔嘅

射波
支那叫打門

佢哋仲活係「美帝亡我之心不死」既世界。
自己用住iphone, mac book係度屌美帝侵略中國，號召八國聯軍想打倒中國，見到中國掘起所以就驚

就算平時睇YOUTUBE 講波果D 會員留言都勁多殘體字 係得體野咁黃先無支那人

聲稱驚支那強大, 所以去逼害華為抖陰

又唔撚諗下支那咪又係ban google facebook

同佢地講野幫佢地鬥藍鬥紅, 佢地會直接收皮

我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事

今年多仔算課重金去增兵， 點知都係幫拜仁奶

其實德國整到個足球聯賽制度表面好公平， 又咩球迷持有， 屌實際內定到仆街， 成個國家供養拜仁同幫德國練兵爭國際賽，根本做場大龍鳳就算鳩數

YouTube 殘體字有d係馬來西亞人

岩, 我最鍾意對住藍既要全中國禁左蘋果等等美國野佢, 而家華為機有咩唔好

廢老：禁左蘋果我咪冇得用iphone? 不了

多仔之前差d破產架 要拜仁借錢救
所以而家轉哂玩法做selling club
期間睇下搏唔搏到個冠軍
但拜仁真係越來越惡 壟斷哂個聯賽
要搞拜仁應該得RB有財力 但都未搞得好好

好typical

殘體字唔一定五毛，雖然第一印象都係差

RB仲窮過多特

明明打阿對山狗前仲正正常常
俾山狗撚完就冇晒表現

所以唔好睇少電視既軟性大外宣，依家cctvb晚晚播果個唔鳩咩團結香港基金製作既歷史短片，係度曲解歷史，洗廢老廢中腦

所以我決定第時屋企連電視機都唔撚裝，反正依家電視機唯一既用處就係用黎駁遊戲主機打機，睇劇，睇波，睇新聞使撚用電視咩。

特別是新聞，某幾個台既新聞睇得多真係會降低智力，偏偏屋企部電視就由朝到晚都開住新聞台黎播

（心諗，一直重覆既野有冇需要係咁睇呀）

大家想賓福特定富咸

從我獌角度諗就無乜分別

自己計就賓 新鮮感多d

木狗: 9月尾我先開工

賓福特個三叉戟好勁

Manchester United want to pay Dortmund €70m up front for Jadon Sancho + £30m in 2021, and then an extra €20m in 2022. (Source: BILD)

Dortmund are open to the idea of a deal worth €120m for Jadon Sancho, regardless of how the transfer fee is structured. (Source: BILD)

如果係濕鳩英媒報就算撚數，德媒報就成件事唔撚同晒

德媒對外不嬲都好幫德國球會，早幾日Kicker仲話山草想去猁多過去獌，咁樣幫多狗抬價

德媒都咁樣報既話，即係話多狗態度開始軟化，希望儘快有好結果

Juventus are interested in Manchester United defender Chris Smalling, who spent this season on loan at Roma.

They are prepared to offer Federico Bernardeschi + cash to get the deal done. (Calciomercato)

依個deal幾好

牙朗同屎波reunite

There is a belief at Old Trafford that agents feel #mufc are an easy target, and that if they can get them linked with certain players it will be in their own interests [Mail]

留到做後備最好，唔留就賣比狼隊愛字頭個d中游好過，意甲全部乞衣嚟

幾時有同隊過？

re咩unite

大家都係名叔
不用分得那麼細

狗餅係高層負責炒人

好心佢操下肌啦，打中堅一D 肌肉都冇，隻手臂弱到

聽落幾抵玩但我唔信蛆換拎bernardeschi換

勁就得

要錢得la
20m quick deal

高層邊得閒日日上連登

成間公司最得閒唔係膠層咩

Man United idea has always been to pay Sancho using ‘add ons’ and paying in more years 👌🏻 they’re still working on this kind of deal to find an agreement with BVB. Let’s see what will happen on next days.

［Fabrizio Romano］

又準備開始48小時

第3幅confirm輕度智障

最記得費sir輸到手震

啲球迷去打柒佢未

火魔啦

呀餅連黑妹model都識
全能到仆街

紋身會變型 不了

火魔@熊餅

明明成個RB係後面

曼既角度梗係反富咸，當年成日作客過到去都輸波

貝拿迪司機係幾好，但中場好似撞哂位

有辛祖 有貝 右翼位搞掂
James做返左翼後備
前鋒 馬 木 ig佬
Ok wor

on9到一嚟就柒

人地營運方針就係賣人賺錢
肯比大量有潛力幼幼上一隊, 比客睇辦

啲廢青無嘢做係咁上下

狗餅又唔做野

唔知狼隊會唔會行呢條線
孖住Mendes 入大量潛力球員，搏升值賣俾big 6 無限loop

唔會啦
狼隊想要好成績

睇下佢賣唔賣Jimenez就大約估到佢想點

又唔讀書

而家支那俾天下圍攻, 雜種又捉班民企走資, 隨時收水唔玩

唔要垃圾

佢唔乞衣價咪得囉

蛆po有人話佢係意甲連美斯

bild 呢份濕9 報紙 衰撚過頭條日報

下

狼隊全部都係Mendes嘅人俾人睇辦

RB賣完Werner先叫啱啱好唔洗蝕

班廢物 一早比政權製造既假想敵洗左腦 一方面將視線轉移出去 另一方面加強呢班人對政權既歸屬感

真係成個弱智仔

從來應該聽同引導人講野好過自己講

其實佢真係意甲lin
你睇下佢d數據就唔會再j佢

晚清滅亡嘅因素基本都有

慈禧 = 雜種
北洋水師 = 遼寧艦
義和團 = 小粉紅
文字獄 = 以言入罪
光緒旱災 = 長江水災
八國聯軍 = 國際圍攻制裁

儲多陣民怨一個導火線就爆, 好大機會係支那社保基金爆煲

要多少少民怨 + 經濟爆就自然會縮

由上至下根本都係覺得自己有錢先夠膽喺個龜殼度走出黎國際社會"也文也武"

國米單野堅定流
屌未買山狗咪撚走呀干地

華迪都得 佢可能都得呢

希望有生之年，可以見到香港重光之日

應該都堅架喇, 咁樣屌鳩支那老細

唔撚係gwa

RB好似集中放錢係其他聯賽度
德甲個隊靠其他RB踢得好升班升上黎

會唔會幫我地接太多水貨出事

有個柱dun 前鋒 plan b 更加好
如果爆炸頭唔係咁高人工 真係好啱駛

咁你出手未

標到第二，差一分咁都唔滿足？

我地嗰班件件有貨交, 幾時有水貨

邊會啱駛，條友係高，但頂哂龍得爭頂有優勢，二傳，控球係屎，
基奧特唔係咁易做

買埋山狗 smalling lin 下年爭冠！

直升機同羊carry

真係好？

唔係RB背後科水大搞既咩

意假都咁廢
用lin好過

木狗條仆街起身未

換隊有錢d嘅再買

Rb個Sabitzer勁好多

11年真係畀人技術性擊倒 09都仲有得講吓係錯戰術

除得褲未

爆炸心口控球=世一

Pin喺中大post先

邊個

出左POST2 啦

係，對住對手身形差佢一截既中場就做到

落雨心情唔好，休息一日

英國日日落雨, 長抖吧

Manchester United are considering lining up a shock move for Chelsea winger Callum Hudson-Odoi, according to reports. (The Sun On Sunday)

Fifa咩

佢燒味真心屈 角球又勁

真 我地三件都係 carry級
山狗直頭左右攻中雙箭都carry
反而熱件大力神最水

點解會起到底

大廢啵依個

本身好撚驚佢係自己禁區 因為好易派膠
點知最後一季有幾場上哂身攻得勁守得穩

The Sun

Jm9

要佢不如要古惑大盗
古惑大盗可以客串埋352 翼衛
呢個bxxxxxxxxchi睇過未算好勁

爆炸9成波都踢到嘔血，點會懷念佢

佢剪個髮，成個災難馬咁樣

仲以為搶左kai

20m可試

除左最後幾分鐘個頭當中鋒用 其他時間都唔知踢緊咩

V92有一排用得幾好, 左面盲佬撚羊同佢, 右面馬達hehe華西

有傳係sancho 經理人太狼死 agent fee 叫得好高
曼聯多仔夾計整低d 個base fee 令agent fee 低d
（agent fee 通常係 X% of base fee）

所以而家傳下傳下個base fee 愈來愈低（100m > 80m > 60m），add on 愈來愈高，但其實in total 都係120m 冇變過
根本一早就已經agree 咗基本價錢，只係個payment structure 未傾掂數

如果上述事件真係發生，到時唔止係香港，直頭係世界重光

之後咪比人搵件中堅都佢鬥頂收佢皮囉

咁簡單啦 每一個出場比2M (max 120M)
搞掂

如果11個都係廢lin刷互傳
咁到底邊9個會成場冇波踢

星仔個場跑到成隻狗咁 換佢落黎索哂氣
第一次見

落場踢波再算

其實free 佢俾莫耶子啦

到時佢就會好似普巴喺祖記咁大放異彩（但記得唔好返嚟）

如果agent fee低 係我地畀少啲錢時多仔收多啲錢？定純粹唔想佢賺咁多？兩邊夾計壓低佢咁得意

可能兩邊都有佣收卦
斷估好似買賣樓咁上下

細緊返黎
不如俾佢試下夾龜
可能好過白lin

費蘭尼根本係要比佢自由跑動可以後上先勁， 曼買佢返黎想搵佢做波打防中係自己on 9 姐

同埋佢雖然咁爛打但好少拎紅牌， 條友係好識犯規

對佢冇乜期望
賣佢收錢好過

我都覺得效果應該唔差

拜利做第4中堅
仲有T仔做後備
其實夠玩

ROJO 同JONES 快D 走啦

09 打防反可能有得偷雞 11 唔夠班

比人圍攻5分鐘
龍門球開短
細緊比人逼到解圍
頂輸再比人圍攻5分鐘

用細緊黎訓練迪基亞

要有smalling + Jones先發揮到DDG實力，
白Iin開始擔正DDG就出事

兩個都係笨重型, 轉身慢. 理論上唔多夾.

本身續咗肥約，嚟到一定週薪勁高，不了

細緊喺曼聯試咗十年都成碌柒咁 算吧啦

Sancho今個禮拜Done Deal到
即刻收林鄭做我性奴

不如你做林鄭性奴
一睇就知佢S女

仲有四日

即刻碌柒咁無表現

今晚係咪有新波衫睇呀
鏝狗第二件都公佈左啦

咁抵得諗呀

希望今晚直頭有sancho睇

洗咗成億 對住近年最弱祖記都贏唔到
拉素 拿坡里都有隻杯仔 自己就食雞胸
停賽前已經因為唔識輪換頹頹地
復賽後自己係咁和 連第二都送埋比人
等到祖記準備拎冠塵埃落定先識發力
歐聯連小組賽都出唔到
干地自己先最大問題啦

人地係意甲踢得咁開心，又有正選踢，唔好阻人發達啦

快啦

唔覺撚伯會賣俾我地

痴撚線 干地又同班主嗌交

bild 既news 一律當垃圾

完全好似收左錢幫德國球隊抬價咁
幾單都係咁

仲勁撚過摩Daddy
1年嘈1次

死都唔信會出咁貴最多80m+add on

人地話多仔肯接受120M既分期
呢家係等曼聯諗用咩組合去比

咩風都無點都唔會今晚公佈喇

Henderson啲YouTube球王片好似差ddg幾皮
應該未至於要為佢趕走ddg呱 話晒人地當年都為我曼拒絕蝗喎

好似話等辛祖轉過黎
比佢著埋7號黎公佈新衫

佢撚有拒絕， 飛咗過去被雲鳩爾玩鳩佢先留隊。

好似話fax機趕唔切fax份合約過Madrid喎

會唔會呀

隊冧佢好過啦

係咪又要玩7號官宣Sancho著7號

山9賣唔出會唔會著到7號呀
除非好似之前咁寸收起馬仔件9號姐

條友一直都奶住去蝗, V92+FAX機先焗住留低

之後耐唔耐都傳走人, 直到蝗買咗Courtois先完

山狗仲係國米人? 即係7號仍然懸空

閪龍為左曼拒絕蝗都講得出真係笑死

可能著11號呢
記得fm入面sacho preferred number係11號

一定7號啦 你比唔到件7號佢都未必嚟

咁個7號咪鬼搞佢啦, 好邪

為左啖氣一陣收henderson返黎原來係水貨就仆街到時要清新打正選都似

足球財經有篇文評論格拉沙功過，算寫得幾公道（不過篇文好撚長）

件7號不如封印佢

佢都唔係曼迷
鬼會咁著緊件7號

呢家只係錢既問題

如果Sancho黎 想佢著11
件7留比自家青訓Greenwood

好似話多仔接受左曼聯1.2億分期

佢國家隊都試過11號
不過佢IG係SANCHOO10

免息分12年

sancho 11號
7號留番正式清到山狗就俾綠木

講清楚唔係拒絕

hehe級數不了

冇擺操逼賣走都算係咁
球員想走就全世界都知
佢算做得唔難睇了
不過閪龍一定冇拒絕過賤種鍠囉

咩叫為咗啖氣
依2年開始跌Watt有目共睹喎

買oblak囉

11號加利殊 信我

閪龍盲粉又有笑料 反閪龍原來係為啖氣

肯減價咩

我覺得下年收返嚟好啲 同ddg輪住嚟打
當過渡期都好啦 到時發現原來係水貨
咪夾埋ddg一齊執包袱走囉

唔怪得佢依幾年玩鳩我曼

見到lee到個個開口埋口都閪龍 真係好撚仆街

DDG話晒 係曼差唔多十年，
曼最撚低潮果陣無左佢
隨時無左十幾分 踢緊下半版 連歐霸都無得踢
已經比其他反曼笑撚到仆街啦

再者當年佢續約果到係 蝗乞衣在先 ，
果陣仲要係曼既低潮 完全望唔到有未來果隻

雖然佢係差左 但未之於叫閪龍囉

咁屌同反普巴讀心師有咩分別？

真 從來冇咁叫過
Ddg救左我地冇8年都6 7年
呢兩年跌係事實 我唔反對搵人代替
但班撚樣把咀臭到..

跌watt?
直頭垃圾喇
西龍D護主犬真係創意爆燈

你真係癡撚線 有病睇醫生啦

四五千應該deal到喇

當年朗尼都比人叫肥西快啲躝啦
朗尼都要比人反，Ddg有咩理由唔反

清新打正選好過啦下話 起碼唔會一俾人射近柱就失

喺av用4,5千萬買人
不如拎筆錢買vdb / thiago

軒達臣打唔起未賣咗佢囉， 咁後生加英人你驚冇人要。

問題係迪基亞點谷返起佢, 條友又高薪賣唔走。

龍門呢個位好關鍵， 曼聯批骨幹球員其實唔後生，普巴麥佳出年都廿八， 分分鐘踢多一季就開始多傷跌watt, 下季仲因為迪基亞輸on 9 波一個冠軍都冇又要幾季重建

而家AV要既價錢係可以打包哂兩隻

而家閪就叫閪龍架啦
唔通啲強姦犯30歲前身家清白冇犯過案
之後強姦完人 就唔可以叫佢做強姦犯咩
ON99

理由西班牙人

咪一樣扭計跳草裙舞+回緊塘攞高人工 朗隊起碼回極塘都間中有靚波入下 又有熱血護空門 閪龍回塘得黎仲要呢兩季係咁派大膠

Thiago情定PSG

清新都係膠膠地，同埋清新未黎曼聯前都唔係正選龍，買果個新龍把啦

我諗除非買到一線龍
Dean到時唔掂咪又係一個冠軍都冇又要幾季重建

不過撐收返Dean試架喇 話用清新果啲真係笑撚死人

人哋唔駛降班叫8000嘛

仲吹奏馬達同懷緬下hehe都算 今時今日竟然仲有人吹奏閪龍

諗下清新出親都係Google 隊 英聯杯果啲
咁樣呃幾多cs都係冇意思

最好下年收Dean同Ddg輪啦
再下年dean冇問題既再坐正

8000都買真係水魚

第一段已經發現時序有錯
04年10月：格拉沙第一次bid，被reject
04年12月：第二次bid，被reject
05年2月：第三次bid，被reject

05年4月：第四次bid，今次board 冇直接reject，而係出公開信俾shareholders，客觀講收購價吸引，但收購完對隊波財政有影響

05年4月28：曼聯俾最後通碟格狗，5月17前唔買就收皮
05年5月12：曼聯最大shareholder賣咗股份俾格狗，格狗正式入主曼聯，曼聯係倫敦交易所除牌，

05年6月：格狗收購咗曼聯98％股份，根據英國法例，超過97.6% 就要向餘下股東提出全面强制收購

當年屌朗尼屌得勁過而加屌ddg幾倍

英文 旁述都叫佢迪閪亞

清新差極都唔會狂失近柱唔會拍個波入自己龍啦

其實我叫我老婆都叫閪婆

未必係憎佢嘅

支持用grant

真 不過清新對開咩隊先
我都撐棄ddg 試dean
但清新不了

真係未見過龍門1年內可以乜膠都派齊
連Karius個球咁高難度都做到

我又覺得佢又唔係存心玩我地既
由費Sir到摩佬條防線都未試過咁前
後防無咁前佢壓力真係細好多
摩佬條防線直情縮後 塞好每一個位
個波到ddg面前大多都係無乜威脅 對手有神來之筆佢一係神救一係失波
而家推前左後場空位其實多左好多 後防一漏基本上單對單
就算猁鏝之前幾任龍門都會成日爆
始終推高左防線對龍門來講要兼顧同責任都大左
俾多季佢適應喇

買唔到Rice可能買thiago

其實只係覺得清新好唔抵 閪龍咁撚樣都可以長霸正選 派膠派得咁密都唔使雪幾場當懲罰下

月巴汗馬功勞後期都比人屌回塘喇
西龍真係何德何能 呢兩季派膠輸唔夠？

吹奏馬達先最離譜，黎到曼聯未好過

清新對google 隊咪一樣鳩出迎之後俾人lob 死
唔好成日吹奏少出場嘅球員啦

印象最深刻 斬個波出去比愛華頓入

見到班曼迷 因為狀態差左就屌9佢閪龍

其實同賤種蝗迷 有咩分別？ 完全無人情味 太現實

猁鏝出擊型龍喎
DDG成碌木咁都可以派膠講經咩

龍門最緊要就穩
神救係Bonus

印象最印對打比郡
30碼罰球比人射到企左係到，之然出迎犯錯禁區外用手

由世界盃俾牙朗中出完之後狀態差左2年喎

肥西都畀人屌好耐啦
DDG算啲乜

唔知邊個先係金錢足球呢

發神經 2018訓到呢家？

即係閪龍犯錯可以冇後果 狀態差信心差場場正選都冇問題

我支持換龍嘅，都季尾啦，唔岩咪買過個囉，係要吹奏另一個膠龍

要計其實應該直頭係負數

由頭到尾冇講過用清新直接取代閪龍 只係講緊閪龍咁都可以長打正選 一d危機感都唔俾下佢

其實預左啦，40萬週薪，有過光環
相反清楚打得少都有派膠，而且本身實力又未夠打正選
而加到轉會窗，搞搞個龍佢啦
呢兩個都比唔到人放心嘅感覺

咪就係換左而家個兩個龍先好返
識衝出來補後防位
ddg係傳統龍門 其實dean都係
係呢種踢法之下柒係正常

佢種柒係企定定都接波甩手 開生波省中人地彈入喎

呢個真

年年被人吸水

部份護主犬嘅論調真係得淡笑

西龍去到今時今日咁嘅地位係咎由自取
英超第一高薪(計埋非龍門) 交d咁嘅貨
仲好意思講人情味

FYI冠軍龍拎緊呢個價
Alisson 90k/week

白痴仔

又有狗咬狗睇

冇人要求佢場場神救
但唔好場場犯錯得唔得
屈福特 拖肥 個2場 已經可以踢佢落後備

呢樣嘢就係蘇蛇責任，點都要雪一兩場等佢醒定啲

唔係護主 我都想下季換龍比DDG輪住打過埋第十年，但唔會屌佢係閪龍咁仆街囉

我都知一向同lee 到班曼迷唔多夾，但真係忍唔到咁叫佢

屌佢e家廢都ok 但叫個當日救過唔少神救叫閪 真係太撚無品

屌，又係我 不過我唔想咬架 但見到太撚無人情味
唔想有日曼迷變晒賤種蝗迷咁

lin比人咬嗰陣，你有無出過聲先？

叫佢閪龍就唔尊重佢

咁迪基亞有無尊重過佢份糧差唔多40萬鎊一個禮拜但派膠次數冠絕所有頂級龍

迪基亞有無尊重過波台手足成日捱夜睇波然後次次隊波個狀態上緊個陣就派幾下膠打沉球迷同隊友

唔使太認真，過兩場踢得好就變返神龍架喇

龍門就一定會犯錯，呢兩季條防線穩定咗，無太多機會俾佢表演，先將佢問題放大

之前v92有一排用清新打正選，場場都要食救心
都唔係好耐之前既事黎啫，大家好似唔記得哂咁

入完前四鬧既交都覺得溫馨d

講真，一開始仲撐緊佢
而家真係撐唔落
次次睇回傳比佢都好撚驚
有波射埋去又要驚一輪
對屈仔個球我真係睇咁耐波未見過柒到咁
so b 又唔肯雪一雪佢
一個世界杯龍門搞到咁樣完全比唔到信心人

個兩場要等幾耐

一個拎左幾年mvp
一個最大功努係足總盃絕殺

點撚樣比啊大佬，仲有我一開始係有撐lin既
爵lin果陣一打十我都有幫過兩口

煞科對李城都差d出事 接球冇力波都甩手 係好彩華dee越位

而家連普通接球波都有問題

然後上面有人話屌佢有問題 俾清新踢多d又有問題

其實DDG既原罪係佢份超高人工既約，如果當初人工係25萬鎊左右一星期，有部分人可能會對佢寬容D既。

DDG都30歲，其實已經無咩可能會有大改變，如果真係繼續用佢，應該要諗下點樣提升佢既穩定性。

不過長遠黎計搵定個差唔多㗎啦，不過係睇下果個係咪甸軒囉（不過如果踢後場build up play, 睇甸軒係錫菲聯既踢法其實唔係太fit)

以為係daddy

我自己咁睇
就算幾錢人工
你都無可能犯咁多個唔應該犯嘅錯啦
屈仔個球我諗無乜邊個可以做到

開工啦開工啦

番卡靈頓做乜鳩呀
死去德國比錢啦

最新前鋒target 法國人

又返去扮工

玩到咁大，跟隊，大波嬅幫我含撚

近柱必失都唔知關防線太前咩事

今季對佢冇左信心

過數得架啦 開會傾合約用zoom

佢呢幾季穩定性差咗咁多，其實真係唔合格

仲有射近個身就撲唔到又係完全唔關條防線事

Gabriel Magalhaes’ agent has met with #mufc officials in England. There is no concrete offers at Lille at the moment but there are discussions. Everton and Napoli also interested, as well as a fourth club #mulive [
@mohamedbouhafsi]

甩咗P

咩事, 木狗番工都J?

西龍真係幸福 自己派膠d波都可以屈落防線度

點解會甩左

返去同so c講買唔到sancho,叫佢諗下一個目標姐

熱門有幾個post 都話自己甩咗P
你都可以開番個

見到cbj 要踢英乙好sad
仲要得一年約

佢office係london 好少會落carrington

係咪儲夠上線日數

睇下上咗幾多日

用zoom 既話咁支國應該有料爆出黎

返去幫Glazer吹吹

Glazer有幾可係英國

咁吉子就係第一個收到風

小喇叭佢個數到底點計

仲係P牌

係咪計日數

你咁新

Cls香港民族英雄

睇我user name都知

三百幾日
未夠一年

我過咗一年

睇到你就傷心
利申迷vet

我都係迷vet喎

希望庄得成RP 或者番紅牛啦

去*

#mufc and Inter Milan have come to an agreement over Alexis Sánchez for €15m. An announcement should come after Wednesday's Europa League match between Inter and Getafe #mulive [cds]

再見山狗

出年冇車揸真係唔睇

終於摵甩個包伏
咁應該可以加速簽辛祖

Borussia Dortmund want at least £90m up front for Jadon Sancho. #udlatest [Sky, @footballdaily]

Alexis Sánchez has agreed to spread his huge salary over a three-year-contract with Inter Milan until June 2023 #mulive [gds]

快

拿拿聲係濕地比人炒之前簽咗先

今日統一咁多人甩

山狗快lan

Sancho 7

Done deal 未

傻咩解約金一季20m剩番起碼兩季
有呢筆錢買Tonali好過
散風話Conte有支持咪得

辛狗快Lan

係咪連狗改咗P牌日數

Goodbye and Thank You 全能到仆街

神魔合一

再見鋼琴師

簽sancho未

唉
如果山狗有巴塞個陣級數 右翼根本無問題

Chelsea's Kai Havertz pursuit means Frank Lampard must sell first team players to fund defensive signings.

車狗冇錢？

掰掰你條尾

2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知

可能今日改rule

就算係曼聯無乜試過搵佢踢右翼

全盛期去左阿真係無得講啦
如果個陣佢黎左個翼位個級數升幾多

咪on9
巴塞個陣明明都識踢
有突破 唔鳩吊
踢完阿記回塘變垃圾

係唔明點解唔搵佢踢右翼, 寧願踢左邊逼馬仔

我曾經J到出血

其實踢番阿妓質素都已經好好

前前後後有五個曼過去意假踢都有第二春
放14 15過去話唔定都會翻生

係咪真架？？？
byebye 山齊士
.下一個到你啦細緊屌你老味

Daddy 買嚟逼害馬

個咪on9 我指曼聯唔係話你狗餅

收番山狗黎打正前都得啦
係意甲唔洗佢回防打得幾好

太遲了, 已經記咗落狗餅本小氣簿

意甲

反馬輸到仆街

真
呢幾年睇笨屎巡遊都睇到攰

山神入魔 叫 神魔合一，絕對係山神嘅正確選擇，依家 紅魔無一個有 山神霸氣眼神球員座陣，所以唔夠殺氣，上屆 伊巴仲有點剩餘嘅傲氣，今季傷完已蕩然無存了。
山神嗰種眼神，係渴望勝利、係戰士嘅霸氣獨有眼神，會令人望而生畏。堅尼 有呢種眼神，跟住 史高斯和傑斯簡唔中都有呢種眼神，之後，楊和華西都有一點，但唔係經常散發出來，如果，神魔真的合一，咁就好囉 !

依幾年俾人反到仆街嘅
得馬仔戰勝歸來

火魔

真心
上場對李城球阿伯屙尿波佢都甩手
就算後衛係豬達+ Brown
都唔關後衛事口廿

我都好鍾意ddg 無叫過佢閪龍
但佢再係咁就一係雪 一係走

shaw, 白lin 呢

等睇一季後有人話山狗勁過山曹

屌
第一眼以為摩Daddy嚟

火星車無野好睇架喇, 識睇一定睇班地球車爭3~6位

迪比都勁過哂山狗 辛祖

#mufc have made a €27m + €2m offer for Gabriel Magalhães. The agreement with Lille and the player could come in the next few days. #udlatest [Emanuele Cammaroto, @napolimagazine]

山狗辛祖邊識破大巴

C朗後真係無乜人打破到七號魔咒

risk what?

木狗又比人火魔既risk

我地有位巴打要收柒婆做性奴

睇好老麥鬥大牛
粉平都係笑料居多

仲有個要搞大波驊

鄰居猁狗李城一樣有派膠

ddg個落差太大, 同埋份人工太貴

不過出年都應該仲係佢

買 Ben gor定佢

希望佢個第十年好好睇睇

竟然睇死木狗唔做野

結果：最已陣，細緊回歸

不得不承認，臭連行前左兩年

只能夠話希望盡快搞掂Sancho

爵連佢唔迷連嗰陣講野好正常架

Update @Sanchooo10
: @BVB expect @ManUtd to pay the transfer fee of 120 million euros in installments. That would also be okay for
@bvb . But: the offer must be submitted by august 10th
@BILD_Sport
最後7日

Why not both
如果羸到歐霸(15m)呢啲簡直是碎料

ddg情況有啲尷尬
前幾年球隊低潮
真係靠佢係後面頂住
無功都有勞

但佢扭去蝗
最後去唔成呢下真係扣左好多分

我會建議俾dean同佢競爭下
不過dean未必肯留

之前傳過件Joe Rodon無哂聲氣

佢派到全英超最多
errors to goals
都唔關落唔落差事

佢搵20k 同佢搵370k
對屈仔拋個波入龍都係無得原諒

右翼中鋒都唔洗煩

30m 咁貴

係我曼賣人賤價咋

其實gabriel有乜好J

兩年之後再鞭返我哋

買到sancho先買黑鳩中堅啦

黑鳩中堅有成打： t仔 b仔 文西mengi bernad

木: 一字排開 咪再反

T仔 B仔 文西 三個等於一個

Risk咗先算啦木狗

重點係買多個中堅

鋼琴片果時真係j到癲，以為可以carry我曼

其實右閘要人 Dalot 連機會都冇

你都未做野

Discussions between #mufc and Borussia Dortmund for Jadon Sancho are ongoing over the structure of the fee. It appears Dortmund are open to accepting less money up front #mulive [sky]

當年身邊d阿妓fans即刻多謝我曼收留山狗

我send 咗email

Discussions between #mufc and Borussia Dortmund for Jadon Sancho are ongoing over the structure of the fee. It appears Dortmund are open to accepting less money up front #mulive [sky]

只能夠話係要盡快搞掂

終於開工

2500萬 鎊都貴？？

無需想太多

重有fred同麥龜都係搶贏鄰居

最醒係讓左女人達俾轟

唔覺得有咩勁

LKK都屌到咁，女人達肯定屌得仲勁

巴西人
夠黑,夠粗,夠硬

巴西屎波

4號簽新4號中堅 7號簽山7

14號

巴西中堅伏伏地

只能夠話你地2個遲早會係我曼再見

想講now送果個640mutv都幾多野睇

球王片有啲似awb + yerry Mina

泰亞高施華&馬昆奴斯

咪就係
當時有睇阿都知山狗已經退化緊

3年後我曼一億帶返貝寧咸回家

起完步就唔睇了 最多贏咗之後課金買車仔

Dante & Luiz

當年真係好J 到痴撚線

而家諗返

今年cls 下下都快rb一秒 其他中遊1.5秒 點玩

原來當年呢條片入面，佢係咁嘆氣已經係一個暗示

下躝都係

鄰居嫌山7人工高 唔簽
嫌麥龜貴 唔買
原來d錢留黎交罰款

當年睇住大家J都覺得

咩車

當年j出血好正常啦，攞件廢咗嘅米希達恩換wor

其實當年多蒙特兩件香川同MK都係J到出血

阿狗都係一樣咁諗 攞件廢既山狗換
所以呢啲換人轉會只會兩件廢既先會成事

Nico

爭last podium個位 rb跌左落黎少少 老麥粉平威龍都有機會博下podium

垃猁就收皮la

有咩睇

好彩無印波衫

都要試吓啦 25m博吓好過咩都冇

睇緊08-09 歐聯四強 費查岩岩拎左紅牌

屌真係好賺

點解有得送

好似心有英超plan 嘅都送

送到幾時

唔知呀 呢排發現佢送

有d唔同既 朗隊真係睇得出有心冇力
宜加ddg 好似係感覺上仲有得救？
見唔到佢越黎越進步就真既曾經算係半個世一龍門
係曼重建咁耐都無點樣扭計都算係咁
希望佢打得返起啦

球王片摩納哥個黑腸好J好多

Sanchez睇嚟成事
國米Europa Squad有佢

Official: Alexis Sánchez included in Inter Milan's squad for the final stages of the Europa League #mulive

意假唯一一隊唔係乞衣既國米

Jose Ole's at the wheel,
Tell me how good does it feel,
We’ve got Sanchez Sancho, Paul Pogba and Fred,
Rashford is Manc born and bred …
Du, du, du, du, du, dur.
The greatest of English football,
We’ve won it all...

關咩事，停賽個陣傾埋借唔借到完季就有得出架啦

唔係 只係借到完意甲 唔比踢埋歐霸
所以細緊都冇得踢歐霸 除非買斷

831

打死人

7/8官宣7號

鋼琴家
Glory 魚拉突

續約

唔知有咩青訓會上黎呢

Mengi

羅馬係咪咁窮
屎波咁平都唔買
賣返英超分分鐘有30m

Mejbri

有冇人知aliou traore 點
又係講到係新普巴

嘩屌點解我變咗p牌

意甲VVD，蘇b 表示已是重要收購

木狗打電話未呀

官宣未
急不及待想屌穿林鄭個閪了

個gabriel 傳得好恆，可能仲早過辛祖done deal

Official: Alexis Sánchez included in Inter Milan's squad for the final stages of the Europa League #mulive

多謝干地

09年如果有齊費查同夏格維斯就有得打

耶子走數？ L14幾時買

反馬又要等下次馬仔冇波入先上水抖氣

First bid for Jadon Sancho will go in in the coming days. It's less than what BvB has initially asked but #MUFC are hoping that the fee structure and add ons will be enough to get the deal done.
#1MUN

Manchester United executive vice-chairman Ed Woodward has held transfer talks with the agents of Lille's Brazilian defender Gabriel Magalhaes, 22. (RMC Sport, via Express)

只能夠話係希望拿拿聲done deal

真係窮既，佢地正選幾個都係外借球員

認真條彈琴片真係拍得好好

辛祖就辛祖 山曹真係好撚難聽

HERE WE GO

屌！！！

Manchester United are in advanced negotiations with Borussia Dortmund to sign Jadon Sancho for an initial €100m (£90m) - a fee that would set a new transfer record for an English player.

it is understood that the German club could accept a deal that would see United pay the fee in instalments over the next two or three seasons for the England forward, with a further €20m potentially due in performance-related add-ons.

加埋110m

Here we go !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁人地個名係讀山曹

98.9M 英鎊
武肺手足幫到手

Here we go得未

阿狗簽安，我地簽辛

等佢講here we go就真係黎緊

Welcome 山曹

係多仔有19萬週薪
黎我哋到得14萬？

簽完sancho 就hijack埋kai佢

#mufc's Champions League qualification is understood to be a key factor in Jadon Sancho's desire to return to England #mulive [@FabrizioRomano]

Sancho and Man Utd updates
- Talks between Manchester United and Borussia Dortmund for Jadon Sancho are now in ‘advanced stage’.
- Manchester United always wanted to pay Sancho also by ‘add ons’ after Coronavirus problems and are still pushing to sign him paying in installments. At the moment, still no agreement between ManUtd and BVB but ‘talks are ongoing’.
- Sancho’s contract has never been a problem - personal terms are ready to be agreed until June 2025. The player is now waiting to understand if the two clubs can find an agreement or not.

Welcome Sancho

7號就宣佈

Sancho is now ‘waiting’ to understand if the two clubs will find an agreement or not. He’d like to join Man Utd. But it’s up to the clubs and BVB are pushing to decide soon because they’d need a replacement if Sancho will leave.

快d here we go

打得j未

英文直譯係讀做山曹喎

其實睇球皇片黎定條友勁唔勁真係好撚錯，尤其係我，最近有般奴，睇佢d片覺得好普通，點知黎到carry成隊，迪比 山狗 迪馬 法卡奧 小豬 舒拉達連 米希j 到出晒血，但黎到都好撚災難我j得最岩一次係vps了……利申:唔撚睇好辛祖

訓咗成個星期都唔做嘢木狗

有排啦, 依家先第一次bid, 磨番20幾日係基本

甩左p拿

Sancho唔係球皇片咁簡單啦

諗返般奴最無伏係黎到真係會打返球迷預佢打既位置， 唔似山狗個個以為打右點知黎到塞閪哂車

其實辛祖係多仔左右都好似係50／50 咁打， 會唔會黎到變撚咗打左邊

我有多仔fd 話sancho 仲勁過美隊，你自己諗

ca去到軌傷多過踢

我好撚燈真係踢得好先再除褲

United fans are the best in photoshop

希望今年木仔做好d
早d買齊人
早d夾隊波

bruno j片點會廢呀
無球時望完隊友係邊就迎波去拎波，即彈/再派
會即彈嘅廢極有限，唔係下下上腳/要控同修正
廢特就係後者，所以黎到就好易甩波

我最撚失望係迪比，真係好撚失望

佢係多冇記錯得3萬週薪
因為冇續過約

同官方冇分別
好準呢條友

費sir最尾嗰幾年係農舍球場輸過三球

曼迷又瘋狂ps

同bruno撞位撞到啪啪聲wo
唔使諗啦 kai一定係去車狗

曼迷P圖越黎越勁

Kai其實係攻中+中鋒黎

Welcome back to Manchester!! Sanch...

邊個話佢廢只係比其他人球皇片冇咁突出，你試下睇迪比d片

辛祖可摸耳教占士進步

真，拍得住snake football

占士最大問題係配合廢

其實近幾年最dum心就係迪比

fifa駛乜photoshop

Bruno嚟到都係即插即用
邊個話要夾波

我琴日都問點解琴日個個j雞脾爾
大佬一場都未睇過j球王片就叫快d黎

利申:成日睇辛祖+睇好辛祖

你好啦喎

好睇幾多

Woodward: "We can do things in the transfer market that other clubs can only dream of. Watch this space."

左中右攻中6號位都打到
點會撞到啪啪聲
kai單deal有排軌斟

哇屌靚喎

辛祖可否不著7號🥺好邪

仆街 真係嚟個陣點算

之前呢到啲多拉特去哂邊

想問sancho係咪災難級？

占士能力值已經封頂

bruno我最記得睇歐國聯決賽
佢同b silva夾得勁好

不敢想像如果辛祖黎到打唔起
依度會點

今次會拍MV定彈琴

今季件金作客立即變黑咋喎

唔理lu 照買

睇最近傳果幾個中堅既j片
其實幾個都差唔多, 但係睇傳波就Pau 好j d, 似打中堅既matic
防守好似ben gor 勁d
不過都係j 片黎 唔知踢落會點

個pau 好似左腳版白lin咁

lin著?

幫左手都貴到咁本身係幾錢

#mufc have enquired for AS Monaco's Benoît Badiashile #mulive [@mohamedbouhafsi]

#mufc have enquired for AS Monaco's Benoît Badiashile #mulive [@mohamedbouhafsi]

Tier 1

Sancho就Sancho 辛祖真係好撚難聽

OK

三個入面 老實講我淨係睇過牙包
但係我都係J唔落佢D防守

另外兩個睇都未睇過 點J

水貨仲好睇

真到呀

直播打J

呢個幻幻好似一隊都未踢過

突然咁多新聞 越黎越似空炮

唔可以話普通，但佢唔係果種一人改變戰局嘅球員，我覺得而家前場就係差一個個人突破強嘅球員

想知 佢分期比 係有滿足條件 定係無直接第二年比

仲未入最後48小時險簽結界

辛袓唔係右翼發現區

反而我覺得sancho有速, 近一季仲好識配合
好識搵空位
正正就係突破點

傳係conditional

Sancho都話冇speed

Across Europe’s top 5 leagues in 2019/2020, 5 players aged under 25 scored 17+ goals:

Timo Werner
Kylian Mbappé
Anthony Martial
Jadon Sancho
Marcus Rashford

我曼三箭頭

應該60m+30m分期
之後個啲係睇表現？

睇united stand 話係installment payment
70/30/20咁，分三年

又話公布波衫嘅
英國3點3都嚟緊啦喎

下我睇親佢都成日爆鳩人喎

Manchester United in advanced talks with Borussia Dortmund over £90m Jadon Sancho - a new record fee for an English player @FabrizioRomano #mufc
似係90m加add ons
total worth 120m

又塞去左邊

又黎

個細路好似lin

當年大把人打曬飛機，屌返我轉頭

€120m下

超新星

話左傾咁耐都會比足

木狗同法官既議價能力好正常
龜同般奴最後都係俾原價

Deal likely to be structured over three seasons with €20m in add-ons but not agreed yet. Sancho contract until 2025. Not bad for a south London boy..!
不嬲都講120m
係睇用乜方式比

唔好咁痴線啦
下年我哋歐聯冠軍今年講緊歐霸衝冠
你哋班友同我講連辛祖都買唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

當年我都話寧願要返MK搏佢回春好過

係見佢哋成日同一句又£90m首期又€120 total
好亂

BBC淨係出左8月10號deadline 兩邊仲未有協議

我地係足球界嘅迪士尼
大把錢

Seven players have worn the No. 7 shirts at Manchester United and Real Madrid C.F. since Cristiano Ronaldo vacated them in 2009 and 2018.

They’ve managed just 20 league goals in 211 matches 😳

呢個kai讓比車狗
過幾年我地簽過另一個勁好多既kai

Sancho is now ‘waiting’ to understand if the two clubs will find an agreement or not. He’d like to join Man Utd. But it’s up to the clubs and BVB are pushing to decide soon because they’d need a replacement if Sancho will leave.

人地肯黎
會唔會空砲係視乎兩隊傾唔傾得埋

咁多個得Giggs有speed

Sancho最後唔黎既話我拍套真人版多啦AV夢

新人留名

而家順豐緊件新衫比sancho

一齊 announce

#Chelsea have reportedly tabled a £45million up-front fee with £9m in add-ons for #Havertz.

#Leverkusen are not expected to reject that proposal as they are holding out for a figure closer to £81m.

(Ian McGarry on @Daily_Express)

你行撚開啦 無人想睇啊

姐係都係比足1億

歧視Gay？

Sancho 11

總之係總共係120m
可能係90m首期 add on 值2x m

歧視你一個姐

唔夠全面學咩人搞基呀

痴線 今次仲期待過上次般奴
左福右曹前面仲有災難馬

唔明點解有人會懷疑Sancho唔黎
曼放得山狗肯定預左比位sancho
曼擺到明想要 sancho 都想黎曼 加上木狗出手 有邊次係唔掂
Sancho得返二年約又唔肯續約 你估真係連登多迷話事 雪人一年咩
個勢係曼到 依加只差轉會費個問題 同埋依加都係3月中姐
幾年前龜 都搞左成個暑假先黎 sancho黎就黎硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

但我哋個陣弱過車
人哋今夏有幾個勁人黎

買人未

一定左福右辛

有山狗立即雪當時打得好既左翼馬仔
我記得我講左句 摩狗如果敗走奧脫福會有一半原因係因為山狗
收到極多負皮

Ching 8月咗幾日了

但佢地條後防

好靚

死多狗
再嘈買埋你brandt

我哋又好好咩
垃圾冰佬

Pau Torres好平庸
唔明點解會同佢有Rumours

後防唔買人未撚驚過垃圾車

唔準你咁講 龜大拿拿傾平咗5m架 係5m呀

轉左aon/aig靚好多

放心 過兩年係 alibaba

原文係買埋邊個？

無武肺預150到

諗起Fellani

咪撚玩啦 你睇下佢地失幾多粒先啦

有錢買多幾個後備好過
下年仲係可以換五件

唔會啦 佢成80m喎 買完仲買到中堅？

depay睇j片係前鋒多過似翼，類似c朗個種 Lf
入22助功5，黎到踢左翼企邊線，踢唔好係正常
去到里昂踢返前就有返貨交
sancho有傳中控場派牌，係翼又係攻中
係埋門差啲啲

mata

我厹 從來唔玩 100%投入生命

要8月10前

冰復賽後carry哂

換走個龍已經差好多

其實咁樣都岩既 話晒英撚未來 分期代表
今季仲要用其他錢買其他人

佢地中堅自爆多過我地好多

你有sense
我覺得冰佬真係好唔穩

買辛祖一定要8月10前done deal
Sancho is now ‘waiting’ to understand if the two clubs will find an agreement or not. He’d like to join Man Utd.

佢分析呢1億係fair deal between 曼，多仔 and sancho,
曼-可以分三年比，唔係一炮過，今年當只花6千幾萬鎊for sancho deal, 有錢買多幾個人。
多仔-有時間洗呢筆錢，同話到比全世界 and sancho知，我唔係咁無理開天殺價，願意坐低同曼傾，傾掂比你走。
當然球員自己想走。

點睇Mina 佢係我本命

咪撚玩啦 復賽之後白lin打得好過麥龜多多聲

落後緊 再出埋 綠木 4把尖刀

軌咁撚乞衣
用50幾m就想買走人地當家球星

差唔多啦
一開始啲人吹因為肺炎個價低到85m 邊有可能

股市都有技術性調整啦
佢呢幾年表現大家有目共睹

當個降班隊球王pakho講緊80m
hijack埋kai都係比多10m

咁又唔會
開發返配合 傳中已經夠

又嚟

傳話買pakho都係80m啦

J done 山曹

下 辛祖掂都正常啲下話

佢講緊transfer market身價都過100m
之前睇好似118m?

你估費蛇咩 sob 點會咁換

其實佢傳中唔錯，一黎個陣出好多球靚地波
係禁區冇人攝，練埋高波就梗係仲正

屌

Lm睇sancho水貨

你睇番啲精華
好多球都係救麥龜變左你地口中既輸佢

幾個都未踢過英超，我覺得有待觀察

當年我地簽晒3mvp咪仲撚癲.... 結果呢

新一代黑白啡雙煞

去左打golf

歐聯冠軍
你諗下好啦

唔覺麥龜好白lin好多

琴同鼓都有，估計sancho係rapper

是凱兒魯尼嗎？

Fred係歌手 唔係鼓佬

有無人覺得今季仲係踢得唔夠強 復賽後果段係唔錯 但最後幾場完全無力做返前幾場既野 呢兩季sob都係咁 上季巴黎後 勝利十一人之後 堆後備完全做唔到野 搞到班正選抖都無得抖 另外都屌屌sob 足總盃對norwich仲出半隊正選

一直想要大肉腸kolabalay

100米無8秒都唔算得上快

80m我寧願試黑腸

曼應該唔買啦
入左maguire

sancho冇speed都肯黎

呢個回左塘啦
又29歲
你簽埋我個份

傳緊u9+ 細緊換skr佬

長文分析Sancho
- end product 高，但嚴重out-perform xG/xA，相信未來會回落至合理水平
- 傳波成功率高 (85%)
- 走位靈活，football IQ 高，識得搵空位 (呢點有d似bruno)
- 打左邊好過右邊，打右個陣會tends to 佔中
- 最大弱點係唔回防

得鏝想買

Skr佬乜水

skxxxxxx 史堅拿

麥龜塘都無得回 認真除左高空波好左 地面戰完全廢到 轉身慢 成日比失波 又爭住個波斬

國米個中堅 史堅尼亞
好撚勁
但佢唔受干地重用
同埋唔識踢3中堅
不過佢連經理人都冇

佢打右邊就啱
一落場就淫亂走位

上年熱身賽俾綠木撚

呢個印象係勁 上年夏季友誼賽勁好波

但上年好似比Chong 玩弄

其實中堅斬波有咩問題

猁都係靠雲迪克長傳破大巴

強如vidic都會7 1/2次啦

又黎打左好過右
唔回防唔緊要 有awb
快撚啲轟落去登鵰

睇到最後，如果仲係摩狗教，一定唔買

Jadon Sancho is confident of being a #mufc player by the end of the week, as negotiations between United and Borussia Dortmund have accelerated in the last 24 hours. #udlatest [@MiguelDelaney]

今季好撚廢
同埋佢好撚柒鈍
同龜兩件鈍胎拍埋冇眼睇

d質素差一班wor 拎住個波自轉馬迪又唔記得？

免簽willian

最後24小時

恭喜手足

摩9買左都唔識用啦

所以咪話佢唔識踢3中堅
佢踢2中堅真係好勁

一日未着波衫落場...

唔係chong 咩

最近呢24小時談判加速左咋

其實依家sob套form係左中右亂走

除得褲

我好麻麻佢 鈍到仆街
打意假都覺得佢鈍
踢英超仲要拍龜真係鬥鈍
搵件mobile d既中堅好過

兩個都有份撚

有咩心水

屎波屌打高乜春尼

意甲第一中堅大佬寧

ff定現實?

一係咪李城個蘇恩祖

無人過8 惺架

現實啦

談判其實點加速，律師draft份agreement draft得快咗？

傷左 會唔會後繼乏人

佢係紅牌咋喎 唔係咩

應機應快左

最on9佢得一招比左邊

sancho 可以打左打右甚至打中
而sob嗰套前面3個周圍走
所以sancho打咩位表現好啲，根本唔重要

鈍嘅中堅打英超

唔已讀不回, 唔藍Tick你

健康拜利

De viji ？

不過買bruno 個陣d人都話佢打8號位好過10號位
football IQ 夠高就打咩位都唔會太差

佢黎之前嗰年我睇咗唔少荷甲
我直情覺得佢踢出黎個feel係似Hazard

當年即刻印咗佢件衫

淫亂走位

呢個就真係慢啦

又有遠射又有罰球 又技術好

因為個個都想普巴踢10號

呢個最唔現實

現實本身有ake
而家冇埋

細緊回歸

要不是俾麥隊TK

德甲同歐聯佢每場都左右兩邊踢
key波打反擊

on9先會叫買呢件垃圾

佢個場都好撚黑

t仔幾勁 但係咪第二個拜利

有個柱躉中鋒既話, 右路比佢鳩爆出波應該幾正

我講緊係bruno d 前教練個d
佢地話best position 係中場中
其實bruno 係sporting 個陣都係主打中場中，433 右中場，即係上年hehe 個位

唔覺話好撚勁 早排朝早新聞有播比人一扭就過 頂盡同白lin 龜差唔多

btw 新波衫呢屌

有冇人覺得辛祖嘅扭波方式好怪？
球球都好似甩甩咳咳咁

Sancho news 越嚟越似dybala 電話佬 thiago

Sancho又會忽然間加速

世三都係咁
其實我覺得佢兩個踢法幾似

怕狗餅火魔

因為多仔set左deadline

最後黎左個爆炸頭

係, 如果真係買國米果個不如回收番大佬寧

普巴踢10號簡直浪費

睇慣咗美斯/恩尼斯達果種轉向扭人
馬仔以前果種90度cup過人都好好睇

辛祖係插幾下花，偷小小位，再用速度fing甩人
唔會持久

咁不如回購伊雲斯 順手屌下DDG都好 淨係last一場報恩都值得返黎

曹丞相

要加速先射到空炮

般普中場 其實仲差個kante型既防中

要簡迪咁大覆蓋面又要有傳波
好難搵

AON應該係training衫嚟?

set左deadline 10號前喎

世界盃都係贏kante

費特囉

買既話仲有nididi，但我覺得用返馬廸卡神果類先最好

sms?傳左2年

我成日都講馬個種華而不實

記住加場三英戰靜香

馬係華而不實
福個種係咩

小兒麻痹

小夫我要進來了

射而不入

呢個真，有踢世界杯法國隊就知。佢踢依家個位，拍住啱踢嘅人，防守做夠突，進攻又屈機

神來之筆

法國隊 有豬腦 支點 拎到第一點 防反又有包皮快放
普巴 只係負責最擅長 轉守為攻 果下長傳 就得
又有簡迪 逗住 掃晒啲波

馬今季打前鋒我唔計佢過人
上季佢成功過人次數不入英超頭50

福排24

有外國球迷話sancho ig 冇左多仔球員句野 又可以打j

Ez

感覺馬唔好話成功
好似嘗試過人都少咗好多

Thiago呀

屌你睇左have acquired

會唔會防中嗰方面呢
Andre Gomes 會唔會適合

其實佢果種cup cup樂真係有路捉

但係一成功就好youtubable

老了接馬廸班 飯仔 要掃晒成條中場 就ndid

今年轉會窗點計？

呢張係d人改圖

左翼都衝先係，但睇落成隊都冇乜點練呢樣嘢

下季右路我踢晒 w29死去飛剷😈

打個靚j賀一賀佢先

用世三同丁力比就知分別
佢地過人係咪下下都好好睇 但佢就係實際扭過到你

ndidi 0 passing range
partey 好d

又開追悼會

Greenwood

done deal!

唔知學友有無J唔停

未

Jadon Sancho trained with his Borussia Dortmund teammates, including new signing Jude Bellingham, on Monday despite speculation linking him with a move to Manchester United.

bellingham已經正式加盟左

1212隻腳呀 幾時郁到隻手

瞓咗幾耐

點解out-perform xG/xA 要回落?? 唔係好事黎架咩??

09其實一開波攻左十分鐘差d偷到一球..如果入到一球先...唉
一攻唔入..就比伊度奧開記錄..成場控制晒..又省體能...已經無得打

聽日就有新衫

其實都知係咩樣

Sancho 趕唔切

會唔會有埋新7號

國米係咪放 skrxxx呀
意甲第一中堅smalling 加多個rojo 二換一

其實點解大家咁熱衷討論中堅
覺得防守問題係中場掃蕩力完全冇
Matic係遮線補位型
妹妹係法國有Kante掃
先踢得咁放
適當時候插入禁區
依家搞到唔湯唔水
佢又唔敢上，一上後面就真空
隊長又慢，一真空人哋有個快翼就過
依家嗰陣完全浪費晒妹妹進攻

可唔可以share場曼車2005比我
感謝

Mctom 仲要慢慢浸下

自己覺得先Sancho
再防中Partey
最後先快既中堅Upaxxx

工兵
唔係熱血同埋青訓根本唔會上到位

Partey 去妓
睇下搶唔搶到rice啦（不過似去轟）

妓好似冇錢買
同埋幾個下體名宿都叫佢咪去妓
有得爭下

何蛇估錯曬就話自己唔熟悉 但一開季又咁串做咩前6預測

要來了

E個而加準唔準?印象之前係幾好

上半季明明mctom+fred 兩個打得幾好
Bruno 一嚟 pogba復出 ，佢兩個廢左好多

Welcome sanchooo

可能兩隻都係工兵
一齊搶比較大機會搶得走
跟住打反擊就得
但係而家般普一齊出
單防就出事
唔夠快又唔夠掃蕩

Agent edward 好撚準

唔計ffp

In Edward

有山嘈消息 即刻好撚熱鬧

因為唔計ffp 所以隔離班軌係咁j咩人都買

痴撚線
大家打左J 成晚
早d 訓啦

J得咁勁通常都非常燈

Sancho 黎既話
揀一個巴打送Sancho 波衫
絕不走數

lm

點解絲打冇份

個po推得咁快以為簽咗人
j到咁 最後一定變傳曼聯名宿

here we go

真曼confirmed

成個感覺同電話佬，大巴拿好似
Sancho 仲要同多仔 練緊波

多謝

我

今次應該堅喇

希望聽朝起身可以見到辛祖飛機片

我加碼
我送夠5件 絕不走數

仲係德國練緊波

排隊

Jadon Sancho Dane deal!

果陣迷反就一半一半啦
不過迷嘅都係話山狗打到右
雪鳩馬 就山狗 已經好撚多人屌鳩摩狗

利申 反山

練完波 同隊友講完掰掰
就坐私人飛機過曼市 拍埋片
聽朝j得啦

想問下36d著女裝個波會唔會好凸

留名

咁買ndidi專心掃波 可能都唔錯

助攻1001

大富豪

$10000

1